是日晚餐：肉骨茶伴香辣XO醬撈飯 配 輕盈美式豬扒

狗飯
慘過做狗

Dog shit

見到狗飯咋喎